{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0023091846527/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "보아플리스 2종 패딩 세트 - 베이지"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE KIDSはメーカーのサムスン物産ファッション部門で作られた商品です。 商品番号はFW23 / BI3939U13Aです。 こちらは保温性の高いボアベストと軽く着られる化繊生地の軽量ダウンセット品です。 この製品は一緒にコーディネートしても素敵で単品それぞれとしても活用することができるので季節の変わり目から真冬まで様々な演出で長い間着ることができます。 ブランドのデザインとカラーはすっきりとして活用度も高く、余裕のあるフィットで快適に着装できます。 ビーンポールキッズは子供が安心して着られる服を作るために生地から完成品まで徹底した「児童有害性安全検査」を進めています。 こちらの商品の素材は表地ならポリエステル100%、表地ならポリエステル100%です。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので速やかに洗濯してください。機械乾燥の際は製品が損傷する恐れがありますので自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランドBEANPOLE KIDSの商品はどこで作られましたか？",
            "answer": "ブランドBEANPOLE KIDSはメーカーのサムスン物産ファッション部門で作られました。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / BI3939U13Aです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "この製品は保温性の高いボアベストと軽量ダウンセット品で、一緒にコーディネートしても単品としても活用できます。"
        },
        {
            "question": "どの季節に着ることができますか？",
            "answer": "この製品は季節の変わり目から真冬まで様々な演出で着ることができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインとカラーですか？",
            "answer": "ブランドのデザインとカラーはすっきりとして活用度も高く、余裕のあるフィットで快適に着装できます。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材は表地ならポリエステル100%、裏地ならポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "水につけたり汗がついた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "機械乾燥の際は製品が損傷する恐れがありますので自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 431
    }
}